想去下D日本鄉下地區,有冇介紹?

識唔識日文先

識唔識日本鄉下話先

睇縣

之前去過靜岡一個小鎮
同朋友個阿嫲 (90歲左右) 都傾倒下偈

九洲四國沖繩嗰啲就可能麻煩啲